一人一套睇晒但覺得浪費時間睇既動畫！

十二大戰
12集背景故事+每集唔知有冇5分鐘戰鬥

絕對雙刃
明明好ON9但唔知點解睇睇下就睇曬

🤔

巨人

小說幾好睇

動畫一大堆有頭無尾既都係浪費時間

三流駕駛員

To love

我相信迷家冇人會反對

上季羽毛球，講起就嬲

魔禁

yes

睇開頭仲有D期待, 點知睇睇下劇情已經ON99

簡單易懂的現代魔法

魔法戰爭

睇卡通片本來就要用黎浪費時間=.=

結界師

爛尾或者新一季無晒影個啲

睇卡通片呢件事本身都係浪費時間

認同

果青

成套野係度叫春

點兔

飲飲食食 行行企企 廢萌

歌幾好聽

童年回憶

係
d人吹捧到唔知咩咁
屌咪又係宅毒食女記

魔xxx

加速世界

垃圾都有人睇

消磨時間同浪費時間係兩件事黎，你咁都分唔到我都無法

死毒撚自閉仔主角 比宅男代入

個個以為自己大老師 有女溝 梗係吹奏

消磨時間大把方法，點解要睇卡通片
咁幼稚！

數碼暴龍tri

咁你仲唔躝

日日開po問人睇咩卡通片

火影，成日重播

點解？ 正打算睇

成日回憶

btw有冇人睇過C金錢式
真正睇完唔知睇左d咩

D背景故事打鬥仲精彩過真打，真打次次都係偷襲秒殺

九唔搭八
睇完都唔知佢up乜春

高達

邊個嚟回憶殺嗰集就到邊個死

我細路仔幼稚d有咩所謂
等我中學畢業就唔睇卡通片

未完 但已經覺得浪費緊時間
海賊王

睇哂 神作

海貓鳴泣之時

Keroro 軍曹

一路睇一路黑人問號，
但忍住唔睇解釋，
睇完解釋屌出聲

地獄少女

為我而生
未完 不過已經覺得浪費咗好多時間

卡通版做得差姐

異世界手機

嘩幾多年前……
已經唔記得講咩
但係依稀記得當時唔覺差

數碼暴龍 tri.

主旨係現在vs未來
一定要二選一下到底邊樣最重要

涼宮春日無盡的八月...

早排先返睇完
戰鬥設定幾好嘅，但覺得反派嘅理念好弱智

戰鬥設定好
明明金融戰
比你整到好似fate咁

衝鋒21

反派個理念唔難理解既
始終佢個妹都係冇左現在(命)

係咪不停重複過暑假嗰幾集？
以前J2播好似成個月都播同一集 勁耐先走出個loop

前段我當戰鬥動漫咁睇
後半先係金融戰

我個陣一日睇晒，完全身同感受
不過唔記得係咪暑假睇

係,連續8集的內容都幾乎一模一樣

咁點解你要係到浪費時間同我地講廢話咁幼稚？

最後係因為未做哂功課所以唔俾暑假完

呢套如果唔識少少經濟金融嘅concept會睇唔明佢點樣現在vs未來

應該係要聚埋一齊趕功課先係通關條件

琴浦さん

得第一集好睇

唔識欣賞走寶

fate/apocrypha

首先有輕小說改編動畫
跟住就係迷家，正確的卡多

LoveLive

呢個係冇頭冇尾

無法同意更多

出黎隻抽

時鐘機關之星

好多日常系嘅動畫劇情無乜起伏完全係哂時間

男子高中生另計

ぴょんぴょん

魔法戰爭

無作品可以同佢鬥

物語

ditf

魔法戰爭
Glasslip
迷家

睇頭一集得

白銀意志冇撚得輸
其他爛片都仲可以恥笑下劇情製作
呢套真係

好嘥時間但係點都會唔覺唔覺睇晒

Darling in the franxx

新一季暗部s 互片睇到我r 曬頭，屌曬老母

SAO

打老二好求其

正解卡多由協商同遊說 無啦啦 變超能力打鬥，浪費曬個題材

Rewrite 第一套令我比負分嘅動畫

甲鐵城

最後就突然光速拍拖生仔成個走向迷到

龍珠超

有冇人記得一套叫熊巫女嘅野
屌你睇咗成季
個結局搞到好似啲h game bad end咁
睇完嗰下真係R撚爆頭

你地講咩話

glasslip 睇完都唔知睇左d乜

爆肝工程師 異世界手機 異世界魔王 浪費時間但係睇得好爽

創聖大天使2

EVOL去到最後人狗戀個度係浪費埋我睇第一季既時間

國王遊戲都無人提？

我係細路仔，你地係成年人

我都覺，但我睇曬

冇睇過
唔係好多人話想出第三季咩
點解浪費時間

ya

好似後尾修正咗? 唔係好記得

咁就唔係浪費時間啦

鋼鍊fa

龍珠

支那精靈寶可夢

一拳超人

Darling in the Franxx

咁博人傳囉

咁你入黎做乜？

博人傳一時時啦 都唔係全部垃圾嘅
回憶少好多

我覺得純粹關兩個主角既性格事
一個因爲個妹死左（冇左現在）而變得著緊現在
就算日本d人過得幾苦都冇所謂
至少佢地依家仲健在
一個就對未來有期望（印象中佢係想做公務員同有個美好家庭？）
依樣野由佢地既assets可以睇得出
一個就自己死左既妹
一個就自己未來既女
D金融經濟字眼變哂招式名
Btw估唔到咁冷門既動畫都有人識

我覺得唔差wor 除咗結局嗰2集唔知咩事

其實你咁講都啱，不過我覺得套嘢目的係想比人對日本嗰時嗰經濟政策多啲認識。

上面有巴打話前半打鬥，後面金融。
嗰期龍之子鐘意咁樣前面靚打鬥吸啲人睇佢後面講下道理引起下思考，佢另外套GATCHAMAN兩季都係咁玩，我個人幾鐘意咁嘅手法，可惜之後冇乜呢類動畫出

後期就真係似商戰
個男反角係咁用未來錢托市
Btw我都幾鐘意依類動畫
真心有意思
所以先記到依家

已經冇咩印象
當年吹到咁熱門

小說
冇完既一日

YA 其實當時就係量化寬鬆 搞印銀紙 直升機派錢
為既就係保住現在
制作公司個態度係明顯反對凱恩斯主義
其實到今時今日過左咁多年 對當年應唔應該保住現在(量化寬鬆/凱恩斯主義) 都好大爭議

依套記憶算幾深刻
第一集就因為主角窮而溝唔到條女
而最撚記得中後期打一件好勁既敵人，點知下一集一開頭幾個scene就打完，睇到R撚曬頭，個個屌曬鬼，完全唔知點贏
整體黎講算幾好睇，但記得好多ON9位

係
就算用哂未來錢保住左現在（加印銀紙）
未來都係一片黑暗（通貨膨脹）
學過econ睇印象更深

套C後半就係想將QE呢樣野透過動畫更具體更話比觀眾知發生緊咩事，點解要QE 有咩利弊，就連唔QE有咩其他可行方案都講埋出嚟

前半其實都有講少少想透過動畫講下玩金融可以致富又可以含家產，大財團合作又點唔合作又點

第十一話，最後遠東金融街在主角反轉輪轉機，將未來買回來後，日本變成以美金交易的國家，我的理解是日本被美國買下來了嗎XD

結局真心on9
解釋唔到點解未來更加重要
姐係等人救先係正確？

東京喰種
海賊王

花開物語 glasslip

手機俠
爆肝工程師

唔係因為QE印銀紙有好有壞，可以救現在會影響未來。套嘢提出如果唔QE可以低頭直接轉用美金就可以同時保住現在同未來

香港人應該特別易明
今時今日既高樓價 好大部份原因都係因為量化寬鬆所致
年青人點樣失去未來 無哂靈魂 好似套動畫男主暗戀o個女仔咁

啱，佢結局話男主輸女主(未來個女)會消失，就係想講通脹間接引起嘅少子化問題

輕羽飛揚
屌你老母

記得男主角本身就諗唔到用依招
係後尾美國主動救市先保得住日本
可能只係暗示緊有未來既話就會有希望

呢套真係畀動畫搞撚死
小說好睇好多

班廢老保得住佢地既現在
未來既我地就冇哂希望

btw好後悔自己睇左唔少賣肉廢萌番
真心哂時間

夏洛特

男兒當入樽
屌你老母球三分波射足一集

呢套睇三集應該會棄

算唔算掛羊頭賣狗肉

火影忍者

其實萌系番有啲都有好深意義，例如人馬小姐不迷茫同此花亭

我睇個d真係得個賣字咁。。。
咩約戰絕對雙刃tolove

大量廢萌輕少改編作品

死亡遊行

可能無人睇哂

神劇

我有睇哂
估唔到男主最後都係要死

火影

迷家

極黑的唔知乜春

妖精的尾巴

BGM一響: 因為我們是妖精的尾巴 -->即刻嬴 冇人死 敵人變同伴

動畫真心垃撚圾
冇第二季就是但收尾屌佢老味
漫畫都叫ok既

等埋下年四月第三季後半
你唔會後悔

我覺得係頭3集
跟住就好on9

我為睇大波貞

淨係睇過小說
on9到震
個陣啲女同學仲話反映人性

貞德

比某大佬燈死左

太耐 唔記得晒劇情 只係記得自己唔明

我當年仲以為自己down錯咗集數
後尾睇咗一次就玩cctv找不同

死狗公

賣肉Kissxsis好正喎

印象中真係好似集集都重畫，好癲

睇黎爽係得
但好快唔記得
冇咩深刻印象

第三季……唉，睇咗幾集當自己冇睇過留個美好回憎算

哂時間既極限
同狂loop第一集有咩分別

問過亞視播既遊戲王未

話要我地代入長門嘅感受

我到而家都仲記得
長門每次輪迴都會揀唔同面具
佢劇情一樣得來會有啲細節唔同
幾過癮

點睇妹控空？
我就不能忘記

TABOO TATTOO－禁忌咒紋－
睇下睇下之後大爆炸 但係都唔知做咩會睇晒

無追post，有無人講銀魂？

超智遊戲
睇個傻鳩掉波掉下掉下又一集

其實個次序一開始已經講左
鼠牛虎兔龍蛇馬羊猴雞狗豬 既倒轉

甲鐵城
3集升到高潮位後直插無水花
ON9到極點

銀魂都哂時間 ?

btw仲有鐵血孤兒

未聞花名

可唔可以講下
套嘢衰係邊到

竟然無人講正確的卡多

有咩所謂？我仲以為佢結局會有咩大逆轉，點知就咁就完左

睇咗書，已經覺得為獵奇而獵奇好垃圾

好撚on9
根本作者就係想狂loop咁搵錢

刀劍神域

俾個fd水咗去睇兩季

創聖大天使最高質就係首歌

前面真係好悶
但係結局我真係有少少眼濕濕

裝刀凱，睇完成季，男主0作為咁滯，全程唔知佢做乜鳩

結終的廁天使

公廁貞德 倒貼齊格

動物朋友
我見多人講先一次過睇返晒
完全唔知呢套野做乜咁紅

頭幾集都ok，係後面的突然轉咗做戰鬥番

唔知做乜鳩笑咗24分鐘，一流浪費人生作品

迷家
睇咗咁耐動畫佢真係最垃圾

鳩笑下不知幾正

完全唔知jm9

小埋

魔法高中劣等生

但我係為左睇佢有幾劣去睇既
反而睇得幾開心

太監咗

你指小說定動畫？

in 骨科 we trust

小說

的確好耐都冇新一集

但我真係睇曬,當睇打鬥囉
飛機上大戰果幕做得幾好

如果折斷她的旗

幾好笑套野

呢套啲打鬥咪同龍珠超咁 十場得一至兩場好睇

Re. creator
比第一集吸引
又有澤野弘之大師加持
點知原來係9UP中二病動畫
手高眼低咁春多野講唔好出輕小說
睇第二集都覺得浪費時間

做咩咁多人負評
明明講得岩

呢套我都睇曬
打鬥同歌都唔錯，係劇情有D ON9

甲鐵城的卡巴內里

動物撚不願面對

Gundam UC

人馬小姐動畫變左萌系
明明漫畫成日都討論啲好現實嘅問題

冇睇動畫

最近啲新番

monster
蟲師
Clannad
水星領航員

負評係畀你嘅，唔關句嘢事，放心收啦

對acg冇興趣，覺得浪費時間嘅，麻煩出返去
冇興趣又入動漫post屌人曬時間，同班素食撚入餐廳屌人食肉殘忍有咩分別

唔係話你講錯嘢，只係話你on9姐
要講嘅講完，收完負評，袋實啲優越感好出返去啦，唔好再浪費自己時間

哈
接受唔到現實牙？

點兔
垃圾廢萌

N套得唔得

D.C.S.S.
舞-乙HiME
GUNDAM SEED DESTINY
真月譚月姬
武器種族傳說
神樣家族
ひまわりっ!
奏光之STRAIN
仰望天空的少女瞳中的世界
牙－ＫＩＢＡ－
東京魔人學園劍風帖
機神大戰
Murder princess
初瓣
暗夜魔法使
神靈狩
乃木板春香的秘密
BLASSREITER
信蜂
亡念之扎姆德
明日與一
黑之契約者 流星之雙子
吸血鬼同盟
世紀末超自然學院
Dragon Crisis
Fractale
Infinite Stratos
Dog Days
Sacred Seven
最终流放-银翼的法姆-
輪迴的拉格朗日
永遠的久遠
潛行吧！奈亞子
交響詩篇AO
Muv-luv Alternative Total Eclipse
問題兒童都來自異世界
RDG 瀕危物種少女
人魚又上鉤
萌萌侵略者
當不成勇者的我，只好認真找工作了。
野良神
青春紀行
獻給某飛行員的戀歌
濱虎
星刻的龍騎士
龍孃七七七埋藏的寶藏
東京喰種
GlassLip
三坪房間的侵略者
白銀的意志
魔法禁書目錄
絶滅危愚少女
斬 赤紅之瞳
OVERLORD
Gate奇幻自衛隊
赤龍戰役
Digimon Adventure Tri.
受讚頌者 虛偽的假面
Luck and Logic
超人幻想
甲鐵城的卡巴內利
劍姬神聖譚
迷家
異世界手機
爆肝工程師的異世界狂想曲
實力至上主義教室
政宗君的復仇
百煉霸王與聖約女武神

鐵血
長井岡田屌你地老母

咁你真係浪費左好多時間喎

重有百尻幾套睇咗一半/幾集頂唔順冇睇落去

勇於亮劍,好野
我通常都無視D attention seeker, CLICK下負皮就算

你條List有幾套我都覺得好睇
野良神、搵工勇者、三坪房間、政宗君、問題兒童都好正
赤瞳唔係賣咁多便當其實都唔差

實教小說我睇得幾開心
動畫就不了

赤龍戰役都冇人講
呢套唔係個陣仲讀緊書，大把時間都唔會睇

命運石之門

on9

咪講過囉

我早排係NETFLIX睇
真係唔知睇左乜鳩
我睇完既感覺 吓 完左啦?
仲衰過D日常番

小學雞咪撚上連登啦 拉低曬整體質素

收皮啦，祝你死全家，一世無女孤獨終老

皇帝聖印

好慘

我好似睇左一半

聖矢 海皇篇

睇完都唔記得有套咁既野